有冇人有印象以前一份報紙叫 A報

好似做左冇耐就執左 想問下係邊個創立

無

A for Apple

曼德拉?

屋企人有買過 啲印刷好差

2003，04到出，好快冇左

想知係咩機構